點解機場冇止暴制亂

點撚解機場冇止暴制亂啊？

依加令藍絲炒晒車啦

請善用起底功能